"Activity" = "活動";
"Add to Home Screen" = "加入主畫面";
"Add to Reading List" = "加入閱讀列表";
"Add to Wish List" = "加入欲購清單";
"AirDrop" = "AirDrop";
"AirPlay" = "AirPlay";
"Assign to Contact" = "指定給聯絡資訊";
"Bookmark" = "加入書籤";
"Copy" = "拷貝";
"Disable Composer" = "禁用編輯器";
"Enable Sina Weibo without a Chinese keyboard." = "允許在未開啟系統中文鍵盤時使用新浪微博。";
"Enable Tencent Weibo without a Chinese keyboard." = "允許在未開啟系統中文鍵盤時使用騰訊微博";
"Enabled" = "啟用";
"Facebook" = "Facebook";
"Flickr" = "Flickr";
"Force Enabled" = "強制啟用";
"Gift" = "禮物";
"Hide Facebook In" = "隱藏 Facebook";
"Hide Flickr In" = "隱藏 Flickr";
"Hide In Applications:" = "在應用程式中隱藏：";
"Hide Photos Activities" = "隱藏照片活動";
"Hide Safari Activities" = "隱藏 Safari 活動";
"Hide Sina Weibo In" = "隱藏新浪微博";
"Hide Tencent Weibo In" = "隱藏騰訊微博";
"Hide Twitter In" = "隱藏 Twitter";
"Hide Vimeo In" = "隱藏 Vimeo";
"Mail" = "郵件";
"Message" = "訊息";
"Open With..." = "打開方式";
"Others (Hide In Activity)" = "其他（在活動中隱藏）";
"Photo Stream" = "照片串流";
"Print" = "列印";
"Private Space" = "私人空間";
"Quick Look" = "快速查看";
"Save to Camera Roll" = "儲存到相機膠卷";
"Settings" = "設定";
"Share Widget" = "共享 Widget";
"Sina Weibo" = "新浪微博";
"Slide Show" = "幻灯片显示";
"Tencent Weibo" = "騰訊微博";
"Tudou" = "土豆網";
"Twitter" = "Twitter";
"Use as Wallpaper" = "作為背景圖片";
"Vimeo" = "Vimeo";
"Weibo" = "微博";
"Youku" = "優酷";
"YouTube" = "YouTube";
